覺唔覺賓周馬係波台比人低估得太緊要？

數據雖然唔突出，但真係好有作用

其實歐聯入球頭4

現役第三

根本前鋒top3

真正世三

卡雲尼 莫拉達 賓斯馬

冇賓施馬牙朗未必有今日

好多關鍵入球

好多關鍵拉空同造波就真

淨係睇咁多年咁多個前鋒
冇一個威脅到佢地位就知

希古恩？ 莫拉達？ 賓周馬表示笑而不語

一助攻，一拉空

正常一兩場就吹奏

賓周馬不嬲最撚勁